恆仔開咗IG 大家入嚟幫手支持下

終於有心搞番好啲公關

推

自推

我再推

再推

Push

大大力推

push

呂智恆

執執個樣都衣著先啦 依家係完全唔掂

推阿！！

髮型都要

好有抗爭者氣息喎

佢中分carry得幾好

再大大力推

推！！

佢淨係follow VL
係咪即係有機會幫VL助選

港版錦户亮

hi 絲打 push

加強宣傳

幾靚仔

執完 = 錦戶亮

錦戶亮

絲打

社福界手足請投呂智恆

follow follow

空集推
期待佢開live同fans瘋狂傾計

恆仔可唔可以po多啲貓圖

不如將"逆權社工"擺第一行
第二行先耶撚

推po

一個低調做實事嘅人

仲以為你講張潤衡，仲唸住沖入嚟屌鳩佢

見到恆仔終於開IG真係好撚感動材

希望大家認識下佢啦

Sor9 下次開po寫好啲

初選完左先搞關公
但都支持下

直接搵隻貓做icon 可能仲快

唔只佢，其他素人/區議員都要做多啲公關

寡人笑撚咗,班黑警政治觸覺仲高過班初選票王

好有牛屎的味道.....

佢諗住選社福界

有心唔怕遲

執好個樣同look會更好

Pushhhhh

原來係咁....佢真係要宣傳多D

Following
Pushhh

個個都叫佢執下個look
但我覺得其實都唔差

邊個黎

務實型

我都覺

推爆佢

你唔識佢？
已封鎖會員 - 大寶DaboGor🐻

笑4，唔知仲有冇食煙呢

之前新東初選落選咗嘅
輸咗比咖喱飯

叫哂身邊啲朋友follow佢

推推

推推推

肯定有

好想睇多啲貓圖

支持

diu唔怪得成日覺得佢個樣好引人留意
原來係明星相

其實佢幾型

係
但係個feel dark左d
好難入屋

之前話想幫佢嘅巴絲 一齊推爆佢

推爆佢

雖然都知條傻閪係黑人憎但係想問你地咩事block柒咗佢

法國樓豬好勤力幫恆仔宣傳

叫佢update 張時序，既然咁多人貼

推 搵人幫佢執執個look先
大把人投票睇樣投 做再多野都無撚用
試下將佢同鄭蟲泰擺埋一齊 大把唔熟政治嘅淺黃會投熱狗

Following

陽光version 係咁

而家行抗爭黑風，成日嬲爆爆唔開心咁，好希望煲底下見返佢呢個樣

醉愛恆囝

引戰＋分化

外賣狗質素係咁上下

Pushhhh

Pish

而家香港咁樣都好難開心

已fol

希望聽日仲見到呢個post係熱門

初選唔係落選咗咩

P牌推唔郁

我覺得佢嘅衣着冇乜問題 好樸實
但係影相出post要搞搞d角度 後製下
同埋文字要吸引啲

唔知有冇呢一方面嘅人才可以幫下佢

廢話少講，有貓我就like左先

加油

想睇多啲貓圖

推！

我都覺而家樸實得黎又有抗爭feel 幾型 佢carry到中分頭

agger
好少人可以carry到中分
睇返佢以前陽光feel嗰張相反而唔慣

推一推

佢真係好有心

真係幾似

fo 咗

做人無公關 食屎架啦！ 希望佢加油💪

Pishhhhh

G持恆囝

恆仔見字請速速share貓

成個娃娃舜咁

一早要

其實冇講錯，個look真係唔得

幫推

五官唔差
執下會好好睇

深夜推

聽朝起身再推

pish

錦戶亮屌 笑死

聽日繼續推

其實係

推！大力推

行山先食，平時唔食

恆B

G持！其實初選論壇佢質問得dead body幾好，可惜

我覺得佢個look唔係問題
可以當係佢嘅特色？
經過今次初選都多咗人認識佢
搞返好ig fb就冇問題

耶你老母撚咩 我唔理你以前點叫 好心尊重返手足叫基督徒

十個中分，九個M額

深夜突發

睇佢都係似埋左堆

依家選美定做議員

修下條眉應該仲靚仔 就咁睇五官已經好好

好能型

耶撚邊有不敬姐，又唔係話耶膠
洗唔洗咁敏感，起哂鋼
訓多幾粒鐘上少啲連登啦巴打

日本仔 version

推呀

舊年G20 佢黎大阪跳海果下真係嚇親我
對佢印象都唔錯GA

形象分都有用。龍心都叫執咗

已follow

Follow

大把人齋睇表面形象同知名度而去投票執靚啲冇壞

Pushpush

空氣推

繼續推
呂智恆加油

屋企個廢老係冇腦藍絲，問佢上屆立法會投咗比邊個，佢投咗個個係民主派，原因係佢靚仔又事正

見到鄒家成條傻閪咁樣
而家決定轉推恆仔

頂住先啦
因為無咩人會咁神心專登search佢d政績
唯有咁樣做住懶人包先

Gel gel個頭，即刻係

做埋d野咁左膠
又絕食 又苦行 又耶撚 邊關公關事

注定失敗

我屋企人有次見到佢張相,都講過呢樣嘢

佢個look又唔係真係好差,而係無咩特別之處,容易令人對佢有印象
(利申:唔識執人形象,但係希望佢可以搵到自己嘅特別之處,咁會容易啲同啲姨媽姑姐介紹佢)

轉一轉髮型即刻變男神

其他唔講
基督徒有咩問題

721？ 係咪又係上帝考驗？
用愛感化黑警？
不應以暴制暴？
晒鳩氣

佢根本行左膠路線
耶撚 絕食 苦行
收檔算啦

繼續推

所以omdb咪有第三囉，但乜應該係咁嘅咩

support

辛苦你啦絲

咪就係
尊重下恆仔信仰pls

你開post 我推post

(鬥標籤)
你一定係藍絲黎
我無睇我唔知

Push!!!!

Support支持恆仔參選

yeah push and follow

推啊!!!!!!

恆仔已經報咗名參選社福界

你估立場姐姐憑咩拎最高票？
我俾你希特拉到世你成個中出羊子咁款出黎一樣要輸

Ok，推

所佢俾人個感覺好污糟，十幾日無沖涼咁款

睇恆仔ig story佢話嚟緊開live
巴絲快啲去留言問佢問題

pushhhhhhh

見佢講咗今晚八點半開live
巴絲得閒支持下

卡碧